用槍指住嘅自首係自首咩？

迫人地話自己有罪 cls

唔算呀，但出到黎你講咩就....

ha

係

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po